小弟讀緊有關物流既科目，有冇咩intern推介

最近冇咩錢洗，迫住搵份工，當寫下CV

lms?

有

做我男寵之一
每日負責幫我奶腳趾 因為含撚奶屎眼已經有位
35$/h 待遇優厚 因為高過最低工資
奶得好有獎勵 就係獎食我d隔夜牙縫菜 味道一流
有需要請你聯絡我tg：Iamagay

做完你份CV就可以寫得更加完美

ptbf, 小心窮

冇錢走去番intern？

實地考察 做運輸

pt文員算啦
真係叫intern既job ad 返ft應該仲低人工過pt

做乞衣就有份

OOCL HACTL

Lse?